點解江美儀冇亞視味

睇佢做戲幾爽,特別係做bitch

衝上雲霄佢同馬明搞埋一齊照道理應該好核突
但佢又做得幾好

好好戲

女人魅

不嬲好戲

係喎點解嘅？

佢有女人味

相比迷既大塊田

因為有老人除

親親你好嗎做得好好睇 真係好似一個on9老母

我老豆話tvb揀錯佢做呢個角色 佢應該做淫婦

親親J好嗎

佢之前做三姨太真係好好J 松哥個下回馬槍

本身樣靚輪廓靚

有

佢呢套係做得幾好

絕代雙驕做搞笑都做得好 D表情冇得輸

我覺得佢似視后多d

點都自然過大塊田

圖呢

今次超晒班，完勝胡定欣

JJ我好嗎

陳展鵬also

JJ你阿媽

佢真係完全變左第二個人咁
甩味甩得幾好
有d廣告仲整到好靚

當年d 人仲要笑話同馬明對手戲重口味

頭先佢d喊戲

個名已經有味

個江字好有味

agger

佢個名係 但人無乜嘢

完全唔記得佢係亞視做過咩野角色

毛姐 vs 江美儀

陳展鵬咁大陣亞視味
點解既？

大塊田幾好j

樓上班友好重口味

佢演技係唔錯,但你地點解J得落, 做得你地老母啦

Milf

我覺得有喎

好似樣

尋晚睇咗陣九點半
大塊田啲喊戲好似冇江美儀咁好

而家先知佢亞視嚟嘅

呢套唔係my盛lady咩？

My盛lady先岩

btw呢套好似係my盛lady

推到佢做視后